# 01. Primeiro configure corretamente o arquivo .env
# 02. É necessário docker e docker-compose instalados
# 03. Crie a base de dados definida no seu .env
# 04. Execute os comando: docker-compose up --build -d
# 05. O sistema já irá criar todas as tabelas necessárias